T-shirt問題 求救

新衫無故地有一達粉紅色嘅污跡 上網搵咗好多方法 用埋彩漂都冇用 點搞

本身個設計係咁

冇補救方法？

影相睇睇